武漢只係維權, 唔會令中國亂

我見到隔離post條友講到支持武漢係為咗令中國亂

實在太天真，武漢呢種只係維權，本質上同中國古代老百姓擊鼓嗚冤冇分別
潛台詞都係: 最衰都係貪官，皇帝係最英明
唔好話反中，連共都唔反，叫武漢人做大中華都太抬舉佢地

你話佢地可以增加中國政府管治成本？佢地連烏坎村一半都冇
增加成本條毛

中國政府勢力範圍內，叫做似樣嘅抗爭，只有西藏新疆同香港，你要支持就支持呢幾個，得呢三個地方先可以大量消耗統戰維穩經費

再唔係支持雲南邊境毒販，伊斯蘭教同基督教，甚至法輪功
都有用過支持武漢反對興建焚化爐

咪撚再幫武漢開post

大佬香港國際城市本身就係同外國有經濟政治關係，同武漢邊撚度一樣！！！

你聲援武漢外國一撚定唔知你講乜鳩，根本無人care依個地方！包括支那人自己都唔care! 聲你老母援咩？

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇睇 兄弟不必嘈交
勿真心77照出 唔好再討論武漢

中亞穆斯林進駐新疆，唔單止消耗維穩經費同維穩人員條命
仲可以打擊一帶一路

一帶一路進逼 吉爾吉斯再爆排華

IS香火未滅？伊斯蘭國聲稱在印度建立「新省份」

我見到有部分連登仔竟然將武漢同香港擺埋一齊黎講
我真係唔該唔好侮辱香港的國際地位好嗎

要抗爭要搵隊友只可以搵地位相近，或者嘗試搵地位高過你嘅(如果人地肯)

同香港地位相近嘅，只有新疆西藏
台灣都唔太算，始終人地有自己軍隊政府，台灣人支持係bonus

武漢要維權，就應該搵長沙南昌一齊維權，而唔係拖香港落水

我冇嘢講

新疆先係焦點，應該配合國際

班友仲係度求習販北
班大中華仲諗住要香港同佢企同一陣線

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下